3年半以上的時間和平分手, 一個朋友都做唔番嗎...

唔得 因為實有一邊唔係真心只係想「朋友」
自欺欺人

.............想比佢睇我改變

為左你未來既另一半著想，如非必要都唔好